教alphaGo zero coding

教alphaGo 捉圍棋，佢可以自己推到點捉最好，教佢寫code，係咪可以取代工程師？

已經有ai學緊將ui既cap screen變做code